        Паттерн ФАБРИЧНЫЙ МЕТОД
определяет интерфейс создания обьекта,но позволяет
субклассам выбрать класс создаваемого экземпляра.
Таким образом, ФАБРИЧНЫЙ МЕТОД делегирует операцию
создания субклассов.